# Marcelo Baptista

[![Linkedin Badge](https://img.shields.io/badge/-LinkedIn-blue?style=for-the-badge&logo=Linkedin&logoColor=white&link=https://www.linkedin.com/in/marcelocbaptista/)](https://www.linkedin.com/in/marcelocbaptista/)
[![Telegram Badge](https://img.shields.io/badge/-Telegram-1ca0f1?style=for-the-badge&labelColor=1ca0f1&logo=telegram&logoColor=white&link=https://telegram.me/marcelobaptista)](https://telegram.me/marcelobaptista)
[![Gmail Badge](https://img.shields.io/badge/-Gmail-c14438?style=for-the-badge&logo=Gmail&logoColor=white&link=mailto:marcelocbaptista@gmail.com)](mailto:marcelocbaptista@gmail.com)

---

Skills em Linux, Windows, DevOps e Cloud, amante de tecnologia, filmes, séries, livros e música. Sonhador e movido a desafios.
 
:books: Estudando: Azure, GCP, AWS, DevOps

- Certificações:
  - Microsoft Certified: Azure Fundamentals
  - Oracle Cloud Infrastructure Foundations 2021 Certified Associate
  - Oracle Cloud Infrastructure 2019 Certified Architect Associate
  - NSE 1 Network Security Associate
  - NSE 2 Network Security Associate
  
- ⚡ Curiosidades:
  - Adoro plantas
  - Não gosto de futebol
  - Amo fotografia
  - Amo Meliponicultura
---
 
  ## Algumas Tecnologias utilizadas:

  ![Linux](https://img.shields.io/badge/-Linux-16C60C?style=for-the-badge&logo=linux&logoColor=white)
  ![Docker](https://img.shields.io/badge/-Docker-46a2f1?style=for-the-badge&logo=docker&logoColor=white)
  ![Git](https://img.shields.io/badge/-Git-F1502F?style=for-the-badge&logo=git&logoColor=white)
  ![GitLab](https://img.shields.io/badge/-GitLab-eeeded?style=for-the-badge&logo=gitlab&logoColor=white)
  ![GitHub](https://img.shields.io/badge/-GitHub-lightgrey?style=for-the-badge&logo=github&logoColor=black)
  ![Sublime Text](https://img.shields.io/badge/-Sublime%20Text-grey?style=for-the-badge&logo=sublime-text&logoColor=orange)
  ![Microsoft Azure](https://img.shields.io/badge/-Microsof%20Azure-008AD7?style=for-the-badge&logo=windows&logoColor=white)
  ![Oracle Cloud](https://img.shields.io/badge/-Oracle%20Cloud-red?style=for-the-badge&logo=oracle&logoColor=white)
  ![Amazon AWS](https://img.shields.io/badge/-AWS-black?style=for-the-badge&logo=amazon-aws&logoColor=FF9900)
  ![Zabbix](https://img.shields.io/badge/-Zabbix-red?style=for-the-badge&logo=zabbix&logoColor=white)
  ![Grafana](https://img.shields.io/badge/-Grafana-orange?style=for-the-badge&logo=grafana&logoColor=white)
  ![Ansible](https://img.shields.io/badge/-Ansible-grey?style=for-the-badge&logo=ansible&logoColor=white)
  ![Python](https://img.shields.io/badge/-Python-306998?style=for-the-badge&logo=python&logoColor=white)
  ![Shell Script](https://img.shields.io/badge/-Shell%20Script-black?style=for-the-badge&logo=shell&logoColor=white)
  ![Microsoft Teams](https://img.shields.io/badge/-Microsoft%20Teams%20-464EB8?style=for-the-badge&logo=microsoft-teams&logoColor=white)
  ![Telegram](https://img.shields.io/badge/-Telegram-blue?style=for-the-badge&logo=telegram&logoColor=white)
  ![Discord](https://img.shields.io/badge/-Discord-7289da?style=for-the-badge&logo=discord&logoColor=white)
---  
  
  
